求手錶推介 nomos定junghans

Junghans max bill chronos 款classic 斯文啲 automatic
Nomos tangents/metro 有自己movement 睇review 好似details 做得好啲 二萬以下全部都係 hand wind
二隻都都係萬幾 大家會買邊隻

差唔多價錢會揀 Nomos
藍針控

Noms 邊到買平？

Nomos

一般黎講，兩隻唔屬於同一個價位

Junghans chronos 同nomos 手動款都係差幾千

加返圖會唔會易啲討論

硬係覺得同dw差唔多

nomos

nomos唔值

機芯同做功差好撚遠

都係Bauhaus style 掛

兩個brand都唔值

Sinn

About vintage 都正
利申 打手

話Nomos 唔值，又話Nomos 似DW 果d 人一定係唔識錶嘅小朋友。

Sinn 都有諗 不過sinn 香港代理...

鍾意junghans max bill果三粒野
但metro 錶面好似靚d

nomos邊度咁平

Chrono24 metro 都係萬中

點解唔值

nomos個design咪又係抄返嚟

一萬幾千有自家機芯仲想點呀
不如話條皮帶唔係Cordovan

香港代理真係on99

係抄邊個呢？ 想學野。

Glashütte

nomos走去告人抄佢結果輸咗因為人地n年前已經有呢個design

我係咩要笑架？ Glashutte 係德國一個地方名喎？

Glashutte Original, A Lange & Sohne, Nomos, Union, Muhle etc ... 都可以叫Glashutte 嘅錶。

係咪所有細三針都係抄Stowa? hahahahahaha

咁你答我點解nomos要告stowa

人地好明顯講緊glashutte original啦 叻喇識數錶名

仲好笑，GO 先得果2x 年歷史，講”Glashutte” 就好明顯講緊Glashutte Original 只係你井底。

nomos又幾多年呀ching

早GO 4年呀ching

GO咪又係抄a lange

Nomos 既錶係唔錯
但做生意手法就有d流氓

產地係Glashutte，錶係Bauhaus風格就想做簡約風大佬

代表作係告Mulhe 搞到佢差d破產
原因係Mulhe用eta錶芯 同埋達唔到50% Glashutte制造唔應該有Glashutte呢個字係錶面

其實當年Nomos一開始自己又係用eta芯出產品俾Lange同GO夾擊

Stowa其實都幾成功
個CEO1996年上任後見Nomos彈起，2000年頭就推條Antea line爭下市場，口卑又ok喎

不過果時賣3xxx港紙，紅左就不停加價而家差不多成皮

咩抄呀，有人話Glashutte 就梗係GO 啦，GO先係大佬

其實公度d講 GO同Lange係同一個老豆

二戰後東西德分裂後，Glashutte位於東德，要跟蘇聯政策合併晒所有制錶業界，變成GUB
直到兩德合併

Lange後人就係90年代搵iwc等等既瑞士錶業幫忙重開A Lange, 理所當然Lange係Richmond group既品牌

Swatch group就係94年買左兩德合併私有化左既GUB，變成而家既GO

兩大鐘錶集團係Glashutte大鬥法

我有隻古董Glashutte, 白菜既價錢

GO而家出既vintage系列無兩三萬都入唔到場

嚟隻應該係後面有個hole, 用細movement 果隻？ 不過錶面係幾靚。

係 用細movement

佢overall品相幾好，個dial有dd patina有vintage味

網上好多repaint既dial，太新淨無晒果種味道

我仲有隻Glashutte spezimatic等緊個賣家寄到過黎

巴打係ebay bid?

係
有時係d德文討論區都可以有

有時三幾百bid中左d靚野都幾有滿足感

a lange隻zeitwerk冇得比
雖然go senator同pano系列都唔差

決定買nomos 係chrono 24 有鋪頭 offer metro datum gangressive 賣二萬連運費

good choice !!!

Metro Datum Gangreserve有做到2萬咁平咩 上過chrono 24都唔見有

要pm 佢問best offer

搵日走返轉望下先

做到75折？ 有得諗wor jsexxxxxt?

nomos 出去試過上手 呢個價位 好似唔係好值 除非一定要自家機芯

點樣唔值？
戴落唔似好錶？
個brand港女唔識？

你都係戴番天梭
打晒廣告

覺得質感唔好 得唔得
如果係因為追自家芯 款ok 咪買law
覺得唔值 唔撚得既

on 撚79 天乜撚野梭 邊撚個帶天梭
打乜廣告 搵黎睇下

質感唔好因爲太薄身/輕？

係 個人意見
我知佢機芯想追求薄
但係試上手隻錶 好唔實在

呢隻係咪都係好唔實在？

我都鍾意聚手少少果d款
但畢竟nomos定位似dress watch

前兩日試左Tudor 79350好正

睇中咗皮帶嗰款

世界最一流個個大師 都推薦nomos

你一定比佢識錶

佢本身就係係glashutte 成立既錶廠

真係好正?

戴Lange冇人識

唔明 你想表達乜野
你拎隻VC 出黎 材料都唔同
你有 或者試過 咪講下有乜分別
我就未試過啦

Nomos 睇相睇款 好吸引
試完 感覺 唔岩 輕身 係咪都唔得

Bb bronze

德國買德國錶會唔會平D?

有朋友喺德國，話香港平好多
因為嗰邊唔興俾好多折扣

計埋退稅都貴過香港行貨價？

喺邊度買tangente 38好？
chrono24? jselect? 東方？

我Chrono24 問到連運費offer 正價66折

metro datum gangreserve

唔該巴打